芭堤雅3日遊有感

係酒店天台泳池舒舒服服享受緊，一班大陸人同香港人一黎就嘈到仆街，仲周圍坐同圍放野，三九唔識七坐係你張椅尾做乜尻點鬼佬都頂唔順，走晒

btw，住個間siam@siam真係唔錯，天台泳池真係冠絕附近所有酒店，對面又有big c，又有小食檔

有咩好食？好睇？必去？

想獵奇可以去walking street，好似連真人性愛show都有得睇

野食就無咩特別了，多數留係酒店到享受，可以去睇下人妖show同老虎show。

三九唔識七坐係你張椅尾做乜尻

我都唔知，自己係到玩手機，望住都唔走，大陸撚黎架

唔凍咩天台泳池